［HKDI］9月2 應承我一齊罷課一齊跳跳跳

形象設計科既同學仔爭氣啲阿 邊個仆街返學我就杯你

推

推返哂行動post上面

隔離LW畢業生幫推

屌 得我一個推咁制

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

推唔郁都幫你招下人氣